{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910719540","data":{"timestamp":" 946910719540"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910720064","data":{"timestamp":" 946910720064"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910720267","data":{"timestamp":" 946910720267"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910720655","data":{"timestamp":" 946910720655"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910721677","data":{"timestamp":" 946910721677"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910721837","data":{"timestamp":" 946910721837"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910722491","data":{"timestamp":" 946910722490"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910723177","data":{"timestamp":" 946910723175"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910723878","data":{"timestamp":" 946910723878"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910724693","data":{"timestamp":" 946910724693"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910725172","data":{"timestamp":" 946910725172"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910727788","data":{"timestamp":" 946910727786"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910728023","data":{"timestamp":" 946910728022"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910728975","data":{"timestamp":" 946910728974"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910730081","data":{"timestamp":" 946910730081"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910730123","data":{"timestamp":" 946910730123"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910730510","data":{"timestamp":" 946910730509"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910730936","data":{"timestamp":" 946910730935"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910731632","data":{"timestamp":" 946910731631"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910734864","data":{"timestamp":" 946910734864"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALILISHA"," userResponse":" WALILISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910735448","data":{"timestamp":" 946910735448"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910736110","data":{"timestamp":" 946910736110"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910736913","data":{"timestamp":" 946910736913"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910737356","data":{"timestamp":" 946910737356"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BONDE"," userResponse":" BONDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910737540","data":{"timestamp":" 946910737540"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910738232","data":{"timestamp":" 946910738232"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINGILO"," userResponse":" KINGILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910740789","data":{"timestamp":" 946910740788"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910741545","data":{"timestamp":" 946910741545"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910742976","data":{"timestamp":" 946910742976"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWAPELEKA"," userResponse":" WALIWAPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910743705","data":{"timestamp":" 946910743704"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910744850","data":{"timestamp":" 946910744849"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" MILIMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910745695","data":{"timestamp":" 946910745695"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAKO"," userResponse":" AMBAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910746409","data":{"timestamp":" 946910746409"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910746615","data":{"timestamp":" 946910746615"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910747429","data":{"timestamp":" 946910747428"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910747811","data":{"timestamp":" 946910747811"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910748310","data":{"timestamp":" 946910748310"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910748634","data":{"timestamp":" 946910748633"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910749186","data":{"timestamp":" 946910749186"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WINGI"," userResponse":" WINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910752159","data":{"timestamp":" 946910752159"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910753256","data":{"timestamp":" 946910753255"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKULA"," userResponse":" WALIPOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910754140","data":{"timestamp":" 946910754138"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910754338","data":{"timestamp":" 946910754337"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910754796","data":{"timestamp":" 946910754795"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910755779","data":{"timestamp":" 946910755779"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALICHEZA"," userResponse":" WALICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910758847","data":{"timestamp":" 946910758846"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFURAHIA"," userResponse":" WALIFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910759669","data":{"timestamp":" 946910759668"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910760579","data":{"timestamp":" 946910760579"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910761313","data":{"timestamp":" 946910761313"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910761546","data":{"timestamp":" 946910761546"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910762036","data":{"timestamp":" 946910762036"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910764954","data":{"timestamp":" 946910764954"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910766158","data":{"timestamp":" 946910766157"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOCHEZA"," userResponse":" WALIPOCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910766948","data":{"timestamp":" 946910766947"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910768023","data":{"timestamp":" 946910768023"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINGIZA"," userResponse":" ALIINGIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910768689","data":{"timestamp":" 946910768689"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABAO"," userResponse":" MABAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910769330","data":{"timestamp":" 946910769328"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910769857","data":{"timestamp":" 946910769857"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910770541","data":{"timestamp":" 946910770541"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910773202","data":{"timestamp":" 946910773201"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910774357","data":{"timestamp":" 946910774357"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIMKASIRISHA"," userResponse":" LILIMKASIRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910775009","data":{"timestamp":" 946910775008"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910775743","data":{"timestamp":" 946910775743"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910778793","data":{"timestamp":" 946910778792"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910779450","data":{"timestamp":" 946910779450"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910780254","data":{"timestamp":" 946910780254"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910781248","data":{"timestamp":" 946910781248"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910781740","data":{"timestamp":" 946910781739"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910782875","data":{"timestamp":" 946910782874"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910784472","data":{"timestamp":" 946910784472"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINACHOKUWEZESHA"," userResponse":" KINACHOKUWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910785146","data":{"timestamp":" 946910785146"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910786040","data":{"timestamp":" 946910786040"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGIZAJI"," userResponse":" MWINGIZAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910786473","data":{"timestamp":" 946910786473"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GOLI"," userResponse":" GOLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910787469","data":{"timestamp":" 946910787468"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910789901","data":{"timestamp":" 946910789900"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910790475","data":{"timestamp":" 946910790474"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910790820","data":{"timestamp":" 946910790820"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910791424","data":{"timestamp":" 946910791424"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910792349","data":{"timestamp":" 946910792348"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910792832","data":{"timestamp":" 946910792831"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910793459","data":{"timestamp":" 946910793459"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINENE"," userResponse":" MINENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910796418","data":{"timestamp":" 946910796417"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910797511","data":{"timestamp":" 946910797511"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910798555","data":{"timestamp":" 946910798555"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910799909","data":{"timestamp":" 946910799909"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDEKEZA"," userResponse":" ALIPENDEKEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910800543","data":{"timestamp":" 946910800543"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWE"," userResponse":" WAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910800747","data":{"timestamp":" 946910800747"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910801579","data":{"timestamp":" 946910801579"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINDANO"," userResponse":" MASHINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910801785","data":{"timestamp":" 946910801785"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910802269","data":{"timestamp":" 946910802269"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910804705","data":{"timestamp":" 946910804704"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910806011","data":{"timestamp":" 946910806011"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910806421","data":{"timestamp":" 946910806420"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910807261","data":{"timestamp":" 946910807260"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAANZA"," userResponse":" WAKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910807736","data":{"timestamp":" 946910807735"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910810930","data":{"timestamp":" 946910810930"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910811856","data":{"timestamp":" 946910811856"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHINDA"," userResponse":" ALISHINDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910812279","data":{"timestamp":" 946910812279"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910812966","data":{"timestamp":" 946910812966"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910815467","data":{"timestamp":" 946910815466"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910816786","data":{"timestamp":" 946910816785"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910816981","data":{"timestamp":" 946910816980"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910817473","data":{"timestamp":" 946910817472"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910818624","data":{"timestamp":" 946910818623"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWAHI"," userResponse":" HAKUWAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910819320","data":{"timestamp":" 946910819320"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHINDWA"," userResponse":" KUSHINDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910821270","data":{"timestamp":" 946910821270"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910821834","data":{"timestamp":" 946910821833"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910822748","data":{"timestamp":" 946910822748"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910823429","data":{"timestamp":" 946910823429"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910824399","data":{"timestamp":" 946910824399"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910825702","data":{"timestamp":" 946910825701"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINACHOKUWEZESHA"," userResponse":" KINACHOKUWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910826069","data":{"timestamp":" 946910826069"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910826966","data":{"timestamp":" 946910826966"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIMBIAJI"," userResponse":" MKIMBIAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910828012","data":{"timestamp":" 946910828012"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910830593","data":{"timestamp":" 946910830593"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910831488","data":{"timestamp":" 946910831488"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910832348","data":{"timestamp":" 946910832347"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910833072","data":{"timestamp":" 946910833071"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910833898","data":{"timestamp":" 946910833897"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910836678","data":{"timestamp":" 946910836677"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910837306","data":{"timestamp":" 946910837306"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAZA"," userResponse":" KUWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910838094","data":{"timestamp":" 946910838094"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910838859","data":{"timestamp":" 946910838859"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910839906","data":{"timestamp":" 946910839906"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910840560","data":{"timestamp":" 946910840560"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILE"," userResponse":" KILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910841675","data":{"timestamp":" 946910841675"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGELIFANYA"," userResponse":" ANGELIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910842359","data":{"timestamp":" 946910842359"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910842912","data":{"timestamp":" 946910842912"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910843275","data":{"timestamp":" 946910843275"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910843767","data":{"timestamp":" 946910843767"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IWE"," userResponse":" IWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910844759","data":{"timestamp":" 946910844759"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910847358","data":{"timestamp":" 946910847357"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910848222","data":{"timestamp":" 946910848221"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910848910","data":{"timestamp":" 946910848910"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910849574","data":{"timestamp":" 946910849574"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHISI"," userResponse":" RAHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910851167","data":{"timestamp":" 946910851167"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUONYESHA"," userResponse":" NITAKUONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910853733","data":{"timestamp":" 946910853732"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFUTA"," userResponse":" TAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910854309","data":{"timestamp":" 946910854309"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910854795","data":{"timestamp":" 946910854794"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910855238","data":{"timestamp":" 946910855237"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKOKE"," userResponse":" UKOKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910855806","data":{"timestamp":" 946910855805"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910858649","data":{"timestamp":" 946910858648"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910859908","data":{"timestamp":" 946910859908"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUSANYA"," userResponse":" ALIKUSANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910860593","data":{"timestamp":" 946910860593"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910861080","data":{"timestamp":" 946910861079"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910861811","data":{"timestamp":" 946910861810"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOKA"," userResponse":" KUKOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910862325","data":{"timestamp":" 946910862325"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910863430","data":{"timestamp":" 946910863429"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910866008","data":{"timestamp":" 946910866007"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910866829","data":{"timestamp":" 946910866829"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910867887","data":{"timestamp":" 946910867886"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910868711","data":{"timestamp":" 946910868711"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IWEKE"," userResponse":" IWEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910869278","data":{"timestamp":" 946910869275"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910869775","data":{"timestamp":" 946910869775"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910870463","data":{"timestamp":" 946910870462"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTONI"," userResponse":" MOTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910872965","data":{"timestamp":" 946910872964"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910873865","data":{"timestamp":" 946910873863"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIMAMA"," userResponse":" ALISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910874421","data":{"timestamp":" 946910874421"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910874508","data":{"timestamp":" 946910874508"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910875040","data":{"timestamp":" 946910875039"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910877778","data":{"timestamp":" 946910877777"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910878269","data":{"timestamp":" 946910878268"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910879774","data":{"timestamp":" 946910879774"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATEKETEA"," userResponse":" NATEKETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910883618","data":{"timestamp":" 946910883618"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATEKETEA"," userResponse":" NATEKETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910887009","data":{"timestamp":" 946910887009"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alifurahi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910889284","data":{"timestamp":" 946910889283"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alifurahi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910892411","data":{"timestamp":" 946910892410"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMHIMIZA"," userResponse":" ALIMHIMIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910893022","data":{"timestamp":" 946910893021"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910894366","data":{"timestamp":" 946910894365"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AENDELEA"," userResponse":" AENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910895273","data":{"timestamp":" 946910895272"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910896020","data":{"timestamp":" 946910896020"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910897102","data":{"timestamp":" 946910897101"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANAKE"," userResponse":" MAANAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910897636","data":{"timestamp":" 946910897636"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910897820","data":{"timestamp":" 946910897819"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910898567","data":{"timestamp":" 946910898567"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIVYO"," userResponse":" NDIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910899114","data":{"timestamp":" 946910899111"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910899669","data":{"timestamp":" 946910899668"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910900817","data":{"timestamp":" 946910900817"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGELIKUWA"," userResponse":" INGELIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910901584","data":{"timestamp":" 946910901583"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910904019","data":{"timestamp":" 946910904018"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910904272","data":{"timestamp":" 946910904272"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910904645","data":{"timestamp":" 946910904644"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910906399","data":{"timestamp":" 946910906398"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIJERUHIWA"," userResponse":" ILIJERUHIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910907641","data":{"timestamp":" 946910907640"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIBAYA"," userResponse":" VIBAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910908309","data":{"timestamp":" 946910908308"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910908841","data":{"timestamp":" 946910908841"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910909754","data":{"timestamp":" 946910909753"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910910479","data":{"timestamp":" 946910910479"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTONI"," userResponse":" MOTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910913307","data":{"timestamp":" 946910913306"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEWEZA"," userResponse":" HANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910914275","data":{"timestamp":" 946910914274"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910914806","data":{"timestamp":" 946910914806"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910915238","data":{"timestamp":" 946910915237"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910915973","data":{"timestamp":" 946910915973"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILALA"," userResponse":" ALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910916500","data":{"timestamp":" 946910916499"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910919484","data":{"timestamp":" 946910919483"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910920386","data":{"timestamp":" 946910920385"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKETI"," userResponse":" ALIKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910920652","data":{"timestamp":" 946910920651"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910921115","data":{"timestamp":" 946910921114"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910921943","data":{"timestamp":" 946910921942"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910922611","data":{"timestamp":" 946910922611"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910923207","data":{"timestamp":" 946910923207"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEZA"," userResponse":" KUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910923968","data":{"timestamp":" 946910923968"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910924215","data":{"timestamp":" 946910924215"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910924869","data":{"timestamp":" 946910924869"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910925247","data":{"timestamp":" 946910925246"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910928605","data":{"timestamp":" 946910928604"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910929768","data":{"timestamp":" 946910929768"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEZA"," userResponse":" ALIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910930898","data":{"timestamp":" 946910930898"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHECHEMEA"," userResponse":" KUCHECHEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910931347","data":{"timestamp":" 946910931347"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910931800","data":{"timestamp":" 946910931799"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910932426","data":{"timestamp":" 946910932426"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910932674","data":{"timestamp":" 946910932673"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910933562","data":{"timestamp":" 946910933561"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910933833","data":{"timestamp":" 946910933832"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910936966","data":{"timestamp":" 946910936966"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910937211","data":{"timestamp":" 946910937210"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910937747","data":{"timestamp":" 946910937747"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910938336","data":{"timestamp":" 946910938335"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910939265","data":{"timestamp":" 946910939264"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910939978","data":{"timestamp":" 946910939978"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910942669","data":{"timestamp":" 946910942667"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910942759","data":{"timestamp":" 946910942759"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ba..bu.asc.lc.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910950102","data":{"timestamp":" 946910950102"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910956865","data":{"timestamp":" 946910956865"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910962460","data":{"timestamp":" 946910962460"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_60","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911002804","data":{"timestamp":" 946911002803"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911010064","data":{"timestamp":" 946911010064"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911018243","data":{"timestamp":" 946911018242"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" acedaf2e-fd70-4b1a-9af0-1ea6b4ba5f5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911038744","data":{"timestamp":" 946911038744"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_ga-me-ba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911044334","data":{"timestamp":" 946911044334"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_mje-me-tu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911049036","data":{"timestamp":" 946911049036"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_vyi-wo-me"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" wo"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911055197","data":{"timestamp":" 946911055196"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_vyi-wo-me"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911060003","data":{"timestamp":" 946911060002"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_me-msa-de"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911064994","data":{"timestamp":" 946911064994"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_thi-njo-me"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911071524","data":{"timestamp":" 946911071524"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_me-to-ji"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911079056","data":{"timestamp":" 946911079056"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_su-ngu-me"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911084245","data":{"timestamp":" 946911084245"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_me-mgo-ng'a"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911092830","data":{"timestamp":" 946911092830"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_do-me-mo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911103304","data":{"timestamp":" 946911103304"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_mka-me-vi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.show.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911109114","data":{"timestamp":" 946911109113"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_me_mka-me-vi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911310551","data":{"timestamp":" 946911310550"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 8c919d0c-157b-4a72-a50d-5f7ffcac7a1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_me..me.syl.rand.all.stat.show.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_me_mka-me-vi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911310646","data":{"timestamp":" 946911310646"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 29512625-45c1-4caf-9ed6-828bc3c9fb37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi inaishia hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ma..mu.asc.lc.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911317693","data":{"timestamp":" 946911317693"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 29512625-45c1-4caf-9ed6-828bc3c9fb37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hadithi inaishia hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911324278","data":{"timestamp":" 946911324278"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 29512625-45c1-4caf-9ed6-828bc3c9fb37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hadithi inaishia hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:me..me.syl.rand.all.stat.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911335425","data":{"timestamp":" 946911335424"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 29512625-45c1-4caf-9ed6-828bc3c9fb37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hadithi inaishia hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911604123","data":{"timestamp":" 946911604123"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" aa7b1f8b-3416-4159-8fee-2ac573927ff2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alitaka kutumia ujuzi wake na marafiki wake kuleta mabadiliko kwao Mozambique."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" MATUMAINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_60","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911623866","data":{"timestamp":" 946911623866"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" aa7b1f8b-3416-4159-8fee-2ac573927ff2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alitaka kutumia ujuzi wake na marafiki wake kuleta mabadiliko kwao Mozambique."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911633249","data":{"timestamp":" 946911633248"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pi_pi-zo-we"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pi"," userResponse":" pi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911639191","data":{"timestamp":" 946911639191"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ji_je-ji-si"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ji"," userResponse":" ji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911644709","data":{"timestamp":" 946911644709"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ze_ku-wa-ze"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ze"," userResponse":" ze"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911654310","data":{"timestamp":" 946911654310"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" pe"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911661546","data":{"timestamp":" 946911661546"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" ga"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911666997","data":{"timestamp":" 946911666997"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ho_ho-sa-mu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ho"," userResponse":" ho"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911693336","data":{"timestamp":" 946911693336"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-no-da"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911698642","data":{"timestamp":" 946911698642"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" jo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911704939","data":{"timestamp":" 946911704939"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wu_zo-wu-ja"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wu"," userResponse":" wu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911712341","data":{"timestamp":" 946911712341"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911727052","data":{"timestamp":" 946911727052"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" de"," userResponse":" de"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911732836","data":{"timestamp":" 946911732836"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911784379","data":{"timestamp":" 946911784378"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" a747043c-8eb9-4c9b-ad65-1ee8efdcc43e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911793661","data":{"timestamp":" 946911793661"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911794057","data":{"timestamp":" 946911794056"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911794299","data":{"timestamp":" 946911794298"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911794628","data":{"timestamp":" 946911794627"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911794866","data":{"timestamp":" 946911794865"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911798339","data":{"timestamp":" 946911798339"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911798642","data":{"timestamp":" 946911798641"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911799563","data":{"timestamp":" 946911799562"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERUFI"," userResponse":" HERUFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911799990","data":{"timestamp":" 946911799990"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911803025","data":{"timestamp":" 946911803025"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMKA"," userResponse":" TAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911803318","data":{"timestamp":" 946911803318"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911804177","data":{"timestamp":" 946911804176"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911804863","data":{"timestamp":" 946911804862"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911805608","data":{"timestamp":" 946911805608"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911805939","data":{"timestamp":" 946911805938"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911806218","data":{"timestamp":" 946911806218"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911806543","data":{"timestamp":" 946911806542"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911806814","data":{"timestamp":" 946911806814"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911810581","data":{"timestamp":" 946911810580"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911810968","data":{"timestamp":" 946911810968"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911811208","data":{"timestamp":" 946911811208"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911811526","data":{"timestamp":" 946911811525"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911811765","data":{"timestamp":" 946911811765"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911815326","data":{"timestamp":" 946911815326"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911815626","data":{"timestamp":" 946911815626"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911816541","data":{"timestamp":" 946911816539"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERUFI"," userResponse":" HERUFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911816976","data":{"timestamp":" 946911816976"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911819967","data":{"timestamp":" 946911819966"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMKA"," userResponse":" TAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911820255","data":{"timestamp":" 946911820255"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911821113","data":{"timestamp":" 946911821112"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911821788","data":{"timestamp":" 946911821787"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911822529","data":{"timestamp":" 946911822529"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911822860","data":{"timestamp":" 946911822860"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911823143","data":{"timestamp":" 946911823143"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911823471","data":{"timestamp":" 946911823471"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911823745","data":{"timestamp":" 946911823745"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911827266","data":{"timestamp":" 946911827264"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911827386","data":{"timestamp":" 946911827386"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911836607","data":{"timestamp":" 946911836607"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" e62d8659-ecf8-47e8-b15c-e137d14b5f74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.si..si.noShow..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911857794","data":{"timestamp":" 946911857794"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_si_mche_te"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.si..si.noShow..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911864513","data":{"timestamp":" 946911864513"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ng'o_si_nya"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.si..si.noShow..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911871182","data":{"timestamp":" 946911871182"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_mte_kwe_si"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.si..si.noShow..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911877835","data":{"timestamp":" 946911877835"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_yo_si_di"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.si..si.noShow..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911884561","data":{"timestamp":" 946911884560"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_nje_nge_si"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.si..si.noShow..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911891232","data":{"timestamp":" 946911891232"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_mu_si_mgu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.si..si.noShow..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911897919","data":{"timestamp":" 946911897919"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ze_si_twi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.si..si.noShow..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911904630","data":{"timestamp":" 946911904630"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_si_bu_mto"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.si..si.noShow..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911911278","data":{"timestamp":" 946911911278"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_mche_vo_si"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.si..si.noShow..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911918819","data":{"timestamp":" 946911918818"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_mche_vo_si"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.si..si.noShow..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911927855","data":{"timestamp":" 946911927855"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_mche_vo_si"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911934651","data":{"timestamp":" 946911934650"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 5b475078-55c0-4ba9-bb48-b233a99a7569"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.si..si.noShow..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_mche_vo_si"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911944349","data":{"timestamp":" 946911944348"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" dfaff88d-64a9-4b54-96aa-b7bd55eeb137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_si_nyu-vi-si"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" si"," userResponse":" si"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911951937","data":{"timestamp":" 946911951937"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" dfaff88d-64a9-4b54-96aa-b7bd55eeb137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_si_si-bi-cha"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" si"," userResponse":" si"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911966056","data":{"timestamp":" 946911966056"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" dfaff88d-64a9-4b54-96aa-b7bd55eeb137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_si_si-wu-ndi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" si"," userResponse":" si"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911988450","data":{"timestamp":" 946911988450"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" dfaff88d-64a9-4b54-96aa-b7bd55eeb137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_si_ngo-we-si"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" si"," userResponse":" si"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946911995339","data":{"timestamp":" 946911995339"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" dfaff88d-64a9-4b54-96aa-b7bd55eeb137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_si_fa-ta-si"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" si"," userResponse":" si"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912000544","data":{"timestamp":" 946912000544"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" dfaff88d-64a9-4b54-96aa-b7bd55eeb137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_si_si-la-mku"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" si"," userResponse":" si"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912007483","data":{"timestamp":" 946912007482"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" dfaff88d-64a9-4b54-96aa-b7bd55eeb137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_si_gha-so-si"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" si"," userResponse":" si"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912027108","data":{"timestamp":" 946912027108"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" dfaff88d-64a9-4b54-96aa-b7bd55eeb137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_si_fo-mcho-si"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" si"," userResponse":" si"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912033107","data":{"timestamp":" 946912033106"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" dfaff88d-64a9-4b54-96aa-b7bd55eeb137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_si_si-cho-mzu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" si"," userResponse":" si"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912037782","data":{"timestamp":" 946912037782"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" dfaff88d-64a9-4b54-96aa-b7bd55eeb137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_si_si-jo-twi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" si"," userResponse":" si"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912043559","data":{"timestamp":" 946912043559"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" dfaff88d-64a9-4b54-96aa-b7bd55eeb137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_si..si.syl.rand.all.stat.noShow.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_si_si-jo-twi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912088070","data":{"timestamp":" 946912088070"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 892d2e94-edf2-4354-8991-a82f2d25c8e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912090835","data":{"timestamp":" 946912090835"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 892d2e94-edf2-4354-8991-a82f2d25c8e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912140956","data":{"timestamp":" 946912140956"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 892d2e94-edf2-4354-8991-a82f2d25c8e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912194031","data":{"timestamp":" 946912194031"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 892d2e94-edf2-4354-8991-a82f2d25c8e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912196811","data":{"timestamp":" 946912196811"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 892d2e94-edf2-4354-8991-a82f2d25c8e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912229106","data":{"timestamp":" 946912229105"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 892d2e94-edf2-4354-8991-a82f2d25c8e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912291518","data":{"timestamp":" 946912291518"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 892d2e94-edf2-4354-8991-a82f2d25c8e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912296543","data":{"timestamp":" 946912296543"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 892d2e94-edf2-4354-8991-a82f2d25c8e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912300023","data":{"timestamp":" 946912300023"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 892d2e94-edf2-4354-8991-a82f2d25c8e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912376759","data":{"timestamp":" 946912376758"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 892d2e94-edf2-4354-8991-a82f2d25c8e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912376854","data":{"timestamp":" 946912376854"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 892d2e94-edf2-4354-8991-a82f2d25c8e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" MAADUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912386556","data":{"timestamp":" 946912386556"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-to-vo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912394330","data":{"timestamp":" 946912394330"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_bu_bu-zu-fu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" bu"," userResponse":" bu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912398778","data":{"timestamp":" 946912398778"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ri_ri-fi-si"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ri"," userResponse":" ri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912406012","data":{"timestamp":" 946912406012"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_pu-ru-lu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912410710","data":{"timestamp":" 946912410710"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_li_li-ji-si"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" li"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912415569","data":{"timestamp":" 946912415568"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-lo-po"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912420828","data":{"timestamp":" 946912420828"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_le-me-re"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912426646","data":{"timestamp":" 946912426645"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mo_mo-ko-ro"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mo"," userResponse":" mo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912430803","data":{"timestamp":" 946912430803"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fa_fa-ra-sa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fa"," userResponse":" fa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912438040","data":{"timestamp":" 946912438040"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vo_vo-po-to"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vo"," userResponse":" vo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912443806","data":{"timestamp":" 946912443806"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_vo_vo-po-to"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912450599","data":{"timestamp":" 946912450599"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_vo_vo-po-to"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ta..ta.syl.rand.all.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946912455626","data":{"timestamp":" 946912455625"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_174506"," gameId":" 4e7289de-1b3d-4f49-af06-d5593cb980b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_vo_vo-po-to"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}